(求救）有冇係東京上野既巴絲借到個13A轉插俾我

岩岩先發覺留左係草津..有冇巴絲幫到手
係七仔同超市都冇

死去yodobashi買

閂哂門喇

上yodobashi個網睇下秋葉原有無貨
有貨可以上網訂完30分鐘後過去拎

問酒店借啦

第一件事就問酒店，問左冇